有冇人玩過小霸王 ？

屌你老母keyboard嚟嘅😒

中英文電腦學習機😂😂

個logo係成龍

好玩